想問點樣解到p

知連仔你好忙但有無詳細資料點樣解p
成日想出post都話咩超過每日出post上限..但明明我都無出post
點樣解到p..我個ac都過左一個月啦

用多啲

貨金

點解我印象中係話6月中後reg既ac係冇限期P牌直到另行通知既

已經日上夜上

唔怪得..無留意到

那有錢 你老母

20000前嘅AC依家炒到15萬啦

想要個AC都咁難